n1 = int(input('Número 1: '))
n2 = int(input('Número 2: '))
soma = int(n1) + int(n2)
print('O resultado da soma é ' + str(soma))

n1 = int(input('Medida em Metros : '))
resultado = int(n1)* 1000
print('A medida em milímetros é ' + str(resultado))

dias =  input ("Digite uma quantidade de dias: ")
horas = input("Digite uma quantidade de horas: ")
minutos = input("Digite uma quantidade de minutos: ")
segundos = input("Digite uma quantidade de segundos: ")

toltalsegundos = (dias * 24 * 60 * 60) + (horas * 60 * 60) + (minutos * 60) + segundos

print (dias,"dias ",horas,"horas ",minutos,"minutos ",segundos,"segundos equivalem a ", toltalsegundos,"segundos")

salario = float(input('Digite o valor do salario: '))
porcentagem  = float(input('Digite o valor do aumento em porcentagem: '))

aumento = salario * porcentagem  / 100
salarioNovo = salario + aumento

print('O valor do aumento é de R$',aumento)
print('O novo salario é de R$',salarioNovo)

preço = float(input('Digite o valor do produto: '))
desconto = float(input('Digite o valor do desconto: '))

valorDesconto = preço * desconto / 100
valorFinal = preço - desconto

print('O valor do desconto é de R$',valorDesconto)
print('Valor a pagar R$',valorFinal)

distancia = float(input('Digite a distância a percorrer: '))
velocidade = float(input('Digite a velocidade média: '))

tempo = distancia/velocidade

print ('Tempo em horas é',tempo)

celsius = int(input('Digite a temperatura em Celsius: '))

fahrenheit = (9/5) * celsius + 32

print ('São %dº Fahrenheit' %fahrenheit)

temp = int(input('Digite a temperatura em Fahrenheit: '))

cel = (5/9) * (temp -32)

print ('São %dº Celsius'%cel)

qtkm = int(input('Qual a quantidade km percorrido? '))
qtdia = int(input('Informe quantidade de dias de aluguel? '))

valkm = qtkm * 0.15
valdia = qtdia * 60.00
total = valkm + valdia
print ('O total é de R$%.2f' %total)

cig = int(input('Qtde de cigarros por dia: '))
tempo = int(input('Qtos anos fumando? '))

total = float((((tempo * 365) * cig) * 10)/60)/24

print ('Você já perdeu %.2f dias de sua vida fumando' %total)

print (len(str(2**1000000)))